求拉線師父

想問吓有咩好嘅拉線師父/去邊到揾？有嘅介绍吓

自己唔識拉

你拉咩線？

電線？ 上網線？ 天線？

由邊到拉到邊到 明線定行喉

咩資料都無好難幫你喎

係咪攞條牙線整個鼻嗰啲

上網線，由廳入房行暗喉

最簡單 打上台是但搵個籍口約維修

師傅上到現場 同佢講幫手拉條線 講明比茶錢，幾多錢就自己諗啦。

基本上啲師傅都肯幫你做 除非你屋企真係難拉得太過份同你態度太閪。

自己買條穿線帶拉啦

買條線帶都二百三啦 又要搵cat5 拉完又要打頭，又要買RJ45 又要買RJ鉗，你覺得咁樣抵啲定搵人幫你穿抵啲

找ISP師父上嚟叫佢拉?

係 做法跟返上面就可以

依家大部份師傅都係外判

所以基本上你有茶錢比佢地賺下外快佢地都願意做

係唔係比起出面請拉線師父更加商宜?

同埋茶錢$300-$500 ok la 掛?

push

未搞搵我

拉線師父？ 我今朝係屋企自己暗喉換Lan線，去到最尾個位，突然卡住左，宜家唔上唔落

Tg
Inmotion666